人越大生日越唔係一回事

專登係外國飛翻黎過生日，點知平時好friend嗰堆一係唔喺hk，⼀係有緊要嘢做
自己𠲖家係屋企，有無活動推薦

一陣打算落阿信屋入貨

然後就無然後

巴打又係今日生日？

今晚做到夜一夜。聽日早起身又繼續返工

係

啱啱又俾髮型師強姦

去旺角Bake your own整蛋糕比自己食
生日快樂巴打

多謝
已經訂咗蛋糕俾自己

咁on9

生日快樂呀巴打

係啊 過兩日又走

多謝巴打

我覺得首先大家諗下生日嘅意義係邊度
而唔係當係啲乜嘢普通節日，不問因由地慶祝

生日係母親受難日
如果生日要慶祝嘅話
至少要老母覺得自己唔係生左舊叉燒、
而值得慶賀嘅一件事先好慶祝

總括而言生日點都係同老母慶祝
佢覺得ok我先會同其他朋友慶祝

我都想同慶祝不過佢約咗人去玩啦

邊區呀巴打 去冒險樂園單機都幾正

飛返黎過生日咁on9?
攞d機票錢請條鬼妹陪你去ams玩好過啦

生日快樂啦 巴打

生日快樂

以為自己邊個
生日有咩好慶祝?

頭先去咗$60單剪

始終慢熱同毒

多謝

我知我唔係邊個